看門狗2限時免費領取

消息來源：4Gamers

Ubisoft 預定在美西時間 7 月 12 日舉辦「Ubisoft Forward」直播遊戲發表會，
為了鼓勵玩家一同共襄盛舉，繼兩三年前免費送《看門狗》後，
這次直播期間將佛心開送《看門狗 2》（Watch Dogs），來為即將到來的《看門狗：自由軍團》預熱。

根據登入 Uplay 官方資訊，「Ubisoft Forward」預定在美西時間 7 月 12 日舉辦，
台灣時間則是 13 日凌晨 1 點 30 分開始，屆時只要登入 Uplay 帳號，
免費領取《看門狗 2》遊戲並永久保存。
同時，內文也強調在活動期間回答相關問題，還能獲得遊戲內的小獎勵。

當然，玩家關心的便是領限免遊戲的時間，按照目前資訊，
發表會從 Pre-show 到 Post-show 約莫 1 小時又 15 分鐘，
加上直播開始的前 1 小時，換句話說這波限時免費可能只有短短 2 小時多的時間能領遊戲。

「Ubisoft Forward」遊戲發表會將於台灣時間 7 月 13 日凌晨 1 點 30 分開始直播，
Pre-show 於 2 點 30 分正式開始，而 Post-show 則在 3 點 45 分開始。
想領取《看門狗 2》遊戲的玩家，請記好你的鬧鐘，並祈禱伺服器不會爆掉...

零晨風向post
拉

買撚咗先嚟

即係幾點上去拎

13號點半

咁夜先有得拎

見steam 80蚊差D買左

要做遲訓師

近排先轉職做早訓師 又要轉

轉職師

LM

唔好乜都加個師字好唔好

加師師

一早買咗 幾時先出軍團

隻GAME會唔會觸犯國安法

當年達哥直播出街後
即刻更新無左

豬豬好得意

喊豬師

Uni拎好似冇中文

*Ubi

岩岩買左 好彩未玩可以refund

今晚個薯仔server先無啦啦爆炸
你估13號開唔開到uplay

有冇話一定要發佈會個段時間先拎到?